求收留怪獸部落貓罐頭

之前見怪獸部落d 罐頭係主食罐
想比主人食好d 就訂左好多返黎，點知佢唔肯食
明明聞落都正常，但試左幾次都唔得
睇下有冇人食開，想賣返出去

1. 小怪獸1種肉無膠主食罐82G
純鴨肉x8
純雞肉 x7
純黑豬肉 x7
Exp 2023/6/23

2. 小怪獸2種肉無膠主食罐82G
鱉肉 x6
鵝肉 x6
羊肉 x6
鯖魚 x6
Exp 2023/6/16

11蚊罐，希望可以多d 一次過面交
有興趣麻煩tg

補返個tg

圖：

$10 1罐 deal? 今次你自己做錯決定當買個教訓 蝕少少俾人

1蚊都要deal

推

推吓

如果你隻貓鍾意木魚碎陣香味 可以試下加D係面
我隻貓試又係唔肯試新野 加咗木魚碎就肯食

我隻貓鐘意銀魚仔，一搣碎放落罐就即食

仲有無

賣曬喇～多謝各位收留
可以再買新罐比隻衰仔啦